聽日好多"公司"去南生圍拜山....

報定警，差佬唔可以收糧唔撚做野